《复仇者联盟4》预售票房破1亿 创中国影史新纪录！

据猫眼平台数据显示，《复仇者联盟4》上映前11天1时55分预售票房破1亿，创中国影史预售最快破亿纪录。此前中国电影在互动平台表示，公司参与《复仇者联盟4》的发行。

漫威电影宇宙又一次成功征服我地中國人的心
支持漫威电影宇宙

口裏說不

中国人：美国在贸易战上对咱们太不公平了，咱們就算死也不买美国货品。

中国人： 复仇者联盟4，真香

主席咁辛苦扺抗美帝
你班賤民就數百萬當係碎銀送錢比美帝

Skr 🤙🏻

SKR SKR

傻啦，戲飛有75%錢係黨嘅

我地漫威只要有25%錢就足夠
漫威係最擁護黨的超級英雄漫畫公司